星期6(830-1130) 2017年度勁歌金曲頒獎典禮

2017年度勁歌金曲頒獎典禮[粵]

頒獎典禮以「Music is Everywhere」為主題，讓觀眾見證音樂力量無遠弗屆。陸浩明、馮盈盈、麥明詩擔綱大會司儀，當晚除了會頒發多個獎項，包括Big Big Fun用戶有份投票選出的「勁歌金曲獎」、「最受歡迎歌星獎」及「最受歡迎新人獎」外，還有不同歌手合作演出，而司儀之一的馮盈盈更會與黃心穎、蔡思貝、張寶兒、邵珮詩化身女團，又跳又唱。

契仔回歸

英皇星夢巨聲頒獎典禮

頒哂比hana同Jinny唔該

ok

hana份約有冇寫唔好被人中出

送禮

星夢annual dinner

FYY

主持人都downgrade晒

恥笑時刻正式開始（5條友唱到此一遊）

星夢音樂典禮

盈盈

其實10a 都幾大波

hana第一排

D歌手坐唔坐到1行#

笑下架咋打算

比比鳥食左hana未

比比鳥坐頭排

變咗後生仔傾下計

真係好尷尬

鳩柏後面條染頭做乜

到此一遊

垃圾

第2,3排果班乜水

有無黑勤

10a好生硬

一開始就黎

至此一遊

屌 搵呢班女打頭陣

10A主持成pat屎咁，好尷尬

削骨心諗首歌畀人強姦咗

心穎bb唔係藍色件衫既

趕緊返去睇

以前勁歌係紅館依家做到好撚雞

咪咀

痴撚線

咁樣搞衰首歌

咪嘴

仲要咪

成套野好尷尬
不論主持定歌手...

agger

次次聽到tvb自己話個mv係網上面好hit就想嘔

好能尷尬...

為大家聽覺著想

麥明詩好似主持緊中學歌唱比賽咁

柒到唔敢睇

好撚柒呀

cam man可唔可以影下削骨而家咩樣

唱LIVE 會............

睇都覺得尷尬

達哥

好撚尷尬

石敢當係台下睇到,心諗

比比鳥台下恥笑緊

達哥咁正

高鐵穎

同感

屌呢首歌個背景唔岩咁玩囉

咁都要咪

德誠都有派人黎喎

賓穎好能樣衰
好心就咪企中間啦

好柒...

咪嘴都唔出奇 一間頒獎實有

同mv一樣思達都係最靚嗰個

返去含撚啦

配音
不如睇班dancer跳算啦

叫番石敢當上黎唱啦

個賓賓表情好撚柒啊屌

賓妹都可以上台?

MOM , 我既同鄉喎

達哥
唔好影pussy得唔得

做乜宜家上左神枱？

tvb買咁多外地音樂節目都唔學下人地點拍女團既

達哥好撚正

達哥呢個裝好撚柒正

Tvb: 網民大讚

小pussy好肥

達哥咁撚正既

起曬雞皮 尷尬既感覺

咪嘴真係唔得

蔡思貝愈睇愈靚

都要睇同咩比較

點解我個新城po無咩人 tvb就咁多人

唱完定左, 靜哂

好正,. 笑., 六號講反話

阿智做中間

五小花

好驚喜呀

10A

盛事

扮SG？

有無吳若雞出席

賓穎個自信enjoy樣真係好惡頂

返去含柒啦屌

咪嘴都算，咪到勁差 ，仲要讚佢地勁

樂壇

搵幾件完全唔熟音樂既主持都算
年度頒獎典禮要班歌手係下面聽呢五條蛋散表演簡直係侮辱

新嘅柒感覺
btw好驚喜

蔡一智最柒

小pussy索哂氣

真係好驚喜呀

好似中學sing con一班人上去自high

平時唔鐘意蔡思貝，但真係佢最靚

達哥靠依首歌反cup

啱啱小pussy 到佢唔記得咪嘴

中學聖誕聯歡會？

向唱作1歌手致.敬.

D 人死哂DEAD。。。。。。。。

一出道就有獎ＹＥＡＨ ！

娛樂圈

佢都唔出一陣半行都坐唔到

好撚on 膠

10A返去訓覺啦

好尷尬

伍富橋

馬明好苦

最大驚喜反而係10A

蔡思貝遠睇咁似姚子玲

達哥好好j

柒到忍唔住轉台

星夢

向唱作歌手致敬

達哥
Fyy點解可以咁mk?

克勤坐一排?

冇人覺馮盈盈個樣好能有喜感咩？

邊能個黎

我都覺

係咪有親麥明詩都會出現尷尬場面？

新到完全唔知依3條友有唱歌

三條新人乜水

咁hea既

自家頒獎 柒到喊

Groupmate

Hana無新人獎？

我淨係知pussy好撚柒樣衰

谷微黑面

又係大量豬肉獎

硬詩著到成隻雞咁

好撚慘
個show咁尷尬 大家都要扮興奮

覺 佢真係9up界新星

谷微唱歌好撚難聽都拎到

Fyy陣mk味真係洗唔甩

邊位？

黑到

15分鐘已經炒晒車

Groupmate 仲係新人?

e個look佢著得好怪

柒撚到

做埋客席主持

乜鳩伍富橋呀，真係唔鳩識你

使用徒行者

巨星幫聯歡會

顏仲新人

勁西面

星夢娛樂頒獎典禮真係好肉酸又好寒酸既感覺

硬係覺得佢好搞笑

比比鳥點解會來

全部都係星夢
屌你
不如叫星夢頒獎典禮算啦

唉 點解tvb成日要搞到啲觀眾咁尷尬

顏個個都唔係

到底係幾時開始改口叫粉絲?

伍富橋d歌幾好聽

成套嘢睇到好尷尬 發生咩事

谷薇乜水?
好似好老咁

佢係星夢

乜水黎

Groupmate金奬 wtf

終於返到 gp mate

達哥>fyy>ben條女>pussy>賓

groupmate講廣東話進步咁多

好撚羞家肉酸

啲MC講野仲尷尬

電視劇主題曲頒奬典禮

顏卓靈居然會輸金獎

支那妹

明知終需發生 請發生 很痛心
如果分得夠狠 請你狠 換情人

原來E首係佢唱

佢星夢ga

點解咁有創意

成個show都變得好撚柒

正常

顏卓靈有歌架?

感覺佢廣東話仲講得好過達哥

大陸妹西面

谷微塊面駛唔駛咁閪

佢簽左星夢

冇個識既

唔係自己友

點撚解唔比顏卓靈啊屌

邊能個顏卓靈呀大佬
根本冇人識

15分鐘又咪咀又dead air又講錯野

唔撚係掛

中文都未講得正就出黎唱歌

全晚唱歌既都係咪嘴

做咩事塊面黑到咁

好撚難聽呀屌你

谷薇好似幾好聽

走音

同牙醫交換
牙醫簽左華納

差利卓別靈就識！顏卓靈乜水

無需zhuong不變心

西口西面

全部歌剩係識何雁2首同刀削

如果成個樂壇都集齊係一個頒獎禮其實都好好睇

靜係知佢係白只條女

你唔識啫
香港樂壇黎講
顏卓靈真係新人最勁個個

支那婆又樣衰又難聽

陳柏宇有冇嚟?

金曲金係到此一遊定係遙不可及？

條友D廣東話。。。

Tvb同d唱片公司反哂面咩？做咩得番自己友

Groupmates 冇咪
如果咪完都咁柒就算啦

後生仔傾下計主持

今年三首
閃光 惡女 baby stop

撚係

好似聽緊譚仔阿姐唱歌

俾肥佬圖用條肥鳩拍完塊面嚟

谷微幾高質

20首金曲
新城都收左手啦

新人深yuen 呢

遙不可及

陪著你走啦

月經

唔撚通比佢唱歌咩

佢覺得係=香港樂壇係
佢都ON9
根本冇人識

離晒譜,痴撚線

明詩對波

無人睇狂舞派同六弄咩？

可惜903又無星夢，tvb又無四大，真係好on9

唔好嘥時間啦, 淨係播Hana得架喇

比比鳥

10a做主持好唔掂

扮驚喜

你估支那妹同咗幾多個老細上床先乞到個獎

屌你老母昆哥

麥明詩做MC。。。有待改善

10a講野痴脷筋咁

貝貝真係勁正

hea爆

又比比鳥
首歌係佢咁多首裡面最難聽嗰首wo屌

不了

麥明詩d咬字

全部都係使徒行者2

唔係成個show都係呢3條友主持下話...
做完頭15分鐘番屋企睇啦...

開似分20個豬肉獎俾自己人

你睇佢一字不漏咁背返

會考10A又如何？

推開狗坤

搵呢3條撚樣做主持已經唔使睇啦
轉台

其實要6號拍住佢兩個做mc真係好吃力

其實10A 係咪痴利根?
講野好似怪怪地咁

其實佢唔多岩行娛樂圈

叫佢幫我落個懶肉默現生小

唱乜尻

講邊個得獎
一D神秘感,緊張感都冇

好似趕撚住收工咁 讀得勁撚快

天籟之音

準備走音

tvb比得起錢請打手囉

第一句就走音屌你咩比比鳥

鳩插豪廢能到

掌聲小撚到

6 號勁野嚟, 其他兩個垃圾啫

櫻花樹下！

希望仆街鄭俊弘無獎

一樣垃圾 tvb咁廢有咩期望

麥明詩講野講到冇氣咁 聽得好辛苦

呢度梗係講紅van

不如10a算啦，把聲真係好難頂

走音邊界

隔離個個係坤狗？

fyy講左大福珠寶

箍左牙

金獎 忘記我自己

捱到930可以轉去明豬台睇沖天救兵

黃龍德會雞師

無四大on9得多
唔關唱功事，但到依家都未覺得星夢嗰班叫歌手

開始覺得麥美恩係有料 先咁快上到位做大show mc

樹蔭有一隻蟬~~~

你發下夢好啦

全部都係劇集歌

清唱緊咁 即時露晒底

周柏豪唱得差過琴晚好多

903同tvb唔岩架咩？

克勤係咪冇黎？

頭先聽佢會計師講到會雞師咁

拉完咪未

問樓主

有份唱主題曲嘅都有獎啦何來神秘感

另外一個啊

有咩可能冇

想聽櫻花樹下

哇屌

食屎啦

唔見吳若雞嘅？

鼻哥lon

唱梗乜野

支那妹咁有錢

駛撚

差撚過唱k
啲音震到

講真坤狗刀削面唱得好過佢好多

咁903 咪冇鳩拍豪

難聽到

柯硬屎件衫好雞格

好柒

電視多人睇

主題曲之夜

why not both

緊係後台食住花生,最後先出嚟啦

我都想講

星夢娛樂頒獎典禮

牙fred私家雞係咁上下啦

起碼夠定

TVB主題曲頒獎典禮

唱到唔夠氣咁嘅

我淨係想聽Hana

圍圍圍頒獎禮

送禮有出席

電視劇歌曲頒獎典禮

之前有睇戲加上收音機日播夜播
我知邊個係顏卓靈
但個銅獎同金獎我連個名都未聽過

呢套正
感動到

石敢當今晚仲有冇得唱到此一遊

許生係佢地入面最好果個

洗咩坐足全場

琴晚新城唱哂成首仲好過今晚

兩邊都係得半個樂壇梗係無吸引力啦，如果今晚有方皓旼，ivana,許廷鏗，衛蘭精彩好多啦，同樣地903有吳若希，有hana的話又係精彩好多

不過今年好幾首劇集歌係幾唔錯

鳩拍豪唱live真係聽穿耳膜

仲有冇大粒少少嘅有出席

流行金曲班老野重好過呢班垃圾

呢句真

咪係,咩地位,洗聽呢d嘅,琴晚新城去到頒合唱歌先出嚟

但星夢係keep住做左好多有人識的歌出黎的

吳若希都算精彩

怇d歌都幾好聽

上 youtube 睇舊仲開心

林峰

903無左班on9不知幾好

純講live 唔講歌曲質素風格唔覺得牙醫贏到佢兩個

電視日播夜播
想唔識都難啦

誰是我們未~來~主~宰~~

有

讓韮菜活埋 不要再酸辣

其實改做電視主題曲頒獎典禮就無問題
有無煩膠歌慾言又止？

等緊HANA同一姐

緊係啦
套套TBB劇都係咁播

送禮分分鐘無10點都唔出嚟

唔會有啦,陳奕迅,容祖兒,AGA,Gin Lee呢d都冇㗎啦

睇完頭嗰段就收工,歷險冇咩特別

寫包單實有

睇返9年前關家姐搶奬嗰年夠好睇啦

送禮入後台砌lego，拎獎先出返嚟，免得睇到咁撚尷尬

到最後後台出囉

903最喜愛歌曲5強有削骨……

貼錢都唔會黎啦
做臭自己個名

係追憶

一定要黎啦
今晚最受歡迎歌星獎係佢

人地新城都唔分豬肉
你就走去派20首
仲要派俾自己人

Hana好似好多首

睇嗰段愛情架啫
毒撚一世都冇嘅愛情

會唔會有蕭正楠 - 不變的愛 (劇集 "親親我好媽" 主題曲)

D C9兵團好能恐怖...

我開ga wo新城 我問返我自己?

仲有波士高唱K歌之王

fyy

做乜尻9叫

反而覺得MMC主持一定唔會出錯幾穩陣

飛撚咗兩條女啦

FYY同10A收檔啦...

呢個主持組合。。。乜大台冇人啦咩

Mk到痴線

連大丈夫都冇 我屌佢

盈盈: 樂壇似咪已死
callstar: (up頭)

好正喎fyy, 好搞笑

10A啲眼神好古怪

廢石今年唔錯

要搞笑冇搞笑
要氣氛冇氣氛
講野講唔清
要樣都成隻雞咁

fyy淫到

屌 當係佢地啲mk節目咩……

好在經歷過未封殺四大之的tvb頒獎禮，個陣真係好好睇好多人講

好日唔睇下頒獎禮 屌佢老味咁撚差既

呢首冇就正常啦
長相廝守都有就知MK市場幾咁賣座...

fyy真係好淫賤 唔做娛樂圈應該做緊雞

無吳若希？

中學雞

FYY 9up好正

佢似會突然dead air果d

10a好似好怯場

fyy 條腿好正

為up而up on99

fyy真係好癲

Fyy成日開黃腔

假到痴線

坤狗

呢班學生死左去算啦

收咗幾錢

屌 個中學雞

改名做星夢頒獎典禮啦 屌

狗坤

呢part 幾好

melody 應該係處

捽碟

狗坤啲fans全部係小朋友？

成班照稿讀

個o靚仔收左錢呀?

屌做乜撚 隊班學生出嚟做狗

搵d學生歌黎做馬無陰公
撚有人會聽呢幾個暗星咩

點解唔搵農夫

屌你答親都係tvb d歌手

行出嚟先？？？

屌 硬詩……
個學生收咗幾多錢

鐘意硬c首歌但連歌名都講唔出

麥明詩: 金曲.............獎

其實係咪tvb兒歌金曲頒獎典禮，十幾歲既𡃁仔𡃁妹好似真係好buy班星夢歌手 全部都係主題曲，醜唔醜

未讀名就行上黎做乜撚

叱咤咪又係派俾自己人收皮

唔錯,班學生講得幾好

10A噏乜鳩

好膠

坤哥喎 死𡃁仔

狗鏈硬C

仲天窗

cctvb主題曲頒獎典禮

痴線，d主持同個rundown，睇到我好尷尬

雁詩成日都玩跌膊

收檔未呀硬屎

youtube kkbox moov 都係呢班人多人聽啦

正 淫c

前幾日佢post左fans gathering 既相 9成女

佢真係呢......

有得屌你咪死死地氣屌

全部都係電視劇d歌

嘩忍～耐

收皮啦！

自強忍~耐

屌你走音走撚到

真係未聽過身邊有人鍾意聽何雁詩、譚嘉儀

Cam man影鄭俊弘D牌嘅

金雞

其實會有幾多首唔係膠劇歌

tvb 電視劇集主題曲頒獎典禮
on9

咁呢d主題曲同十幾年前方力申stephy d k歌比都唔係好大分別啫

車禍現場

10a發台瘟

忍...耐...

嘩, 屌全晚有邊個冇走音

00後十個有5個都中意坤狗韓狗

硬C佢踩過界果首仲好聽

如果硬C 唔係呢排咁多衰野 會唔會冇咁多人反

其實佢之前D歌都OK的

硬C

硬 c 十次上台九次咪咀

瘋狂走音

誇世代金曲金

走音阿

訪問學生話聽緊容祖兒 天窗…………之後話加油何雁詩

馮盈盈成隻癲雞咁
唔係下下講甜野就叫好敢言 好型格架

但係903搞得好睇d
起碼唔會而家睇到咁尷尬

2017年度電視劇集歌曲頒獎典禮

TVB劇集歌曲頒獎典禮

屌

hku nutrition +9upper
根本係一個極品mk妹

返去戴狗鏈啦

星夢頒獎典禮

唱3句 走兩個音

硬c
不過點解唔係愛近在眼前架

狂走音

兩個女主持
一個食左忽得high大左咁
一個狂食螺絲無個字讀得順

走音走到癲

我估5首

但仲聽緊容祖兒 係咪要扣錢

聲都未撚開

兩位MC真係好老尷

TVB冇人到咁

中學雞D 歌唱比賽仲好聽

好撚難聽

不知所謂

屌班學生收左幾多錢
邊有人鍾意呢三個偽人呀
留名睇佢地三個過完假期番學校比人屌到飛起

硬屎有邊個音係冇走

美乳がチラリ

連走幾個音冇得頂

走音走得幾多下

應該有2首

咪嘴啦屌

好撚難聽.....唱唔到呢個key就咪撚唱啦

有錢收駛撚理

難聽到形容唔到⋯⋯

呢個出席陣容應該c all star石敢當live最穩

唔好侮辱以前啲兒歌啦

錯bit走音

克勤

我覺得論歌，呢啲主題曲真係唔差，但唔知點解始終都唔當呢班人係歌手

好似男人唱k唱女key 咁

笑撚左搵C9

訪問啊嬸

又回帶，唉

真係無吳若雞？

緣分可↗ ↗ ↗ ↗一不可再

00後好慘 無金曲回億

石敢當其實幾穩

姦正傑

乜撚野JW

cas琴晚一刻戀上炒到燶曬

個班學生真係笑撚死

菊姐今晚有無黎？

每個台都係派俾自己人架啦, 903咪又派俾坤狗

mk歌

呢兩個c9咪岩囉，

搵班C9宣佈

好撚HEA喎,上黎啦！

我真係唔撚信c9會識JW

啲節奏掌握得好差

JW BB

崔建邦仲勁過10a

其實有d都ok ga

上唔到高音

想問 佢地係咪俾錢人做訪問

jw 關d c9咩事

10A個妝睇落好憔悴

CCTVB有冇腦

唔好咁高要求

今年搞得咁差嘅

啲主持

6吧可嚟可以唔好再叫人上嚟啦

JW 淫叫應該好勁

同啱先班學生調返轉就差唔多

JW真心高質

無第二招

其實全部都係有bias畀自己人先
咪當係show咁睇姐
但903人地係organize得好過cctvb好多

呢首又係屌港男歌？

有邊年係好睇？

入錯beat?

搵都搵MK仔宣傳JW啦

覺得6號好橙

乜歌黎

點解班受訪講鍾意邊個
就頒獎比邊個

算ok la

jw咁似do姐

有冇人覺得JW有啲似比比鳥

呢條拜金女
一路屌一路拎D一千蚊紙BIN鳩佢塊面

譚嘉儀、吳業坤、何乜詩個d金曲

正想講

而家tvb做假已經去到唔理你班友識穿

應該搵農夫做主持

c9 識貨

好聽過硬屎幾多倍

J dup b u 加油呀

終於真係聽緊歌

崔建波當年關家姐果下簡直神級救場

拍啲片是咪要諷刺而家樂壇……
同埋佢咁揭曉好on9.....信封都未打開就走撚咗上台

係咪應該講左有乜獎先叫人上黎

麥明詩把聲真係好核突
陣大陸味

手足要求咁低嘅

大把00後以為喜歡你係gem原唱

又黎殘厠

同埋啲人有實力啲
你睇下硬詩走音走到……

佢算好高音啦，係好薄，不過都屌打今晚八成歌手啦

對比以前既ＬＥＯＮ真係算靚仔又幾唱得

成個頒獎禮都好撚ON9

bb channel 港姐黃龍德

考說話同做主持兩回事黎

咁都接受到痴撚線

super girls係唔係到

6號抄森美抄到
"係你喇，上黎la"

佢講左咩，唔記得左

利申：唔忍心睇多次條片

感覺好似睇啲中學show咁

好似無

點解冇gin lee個d既？

邊條檬撚諗呢個揭曉方法……

全晚都係 上黎啦！

Dodo姐唱歌幾正

唱錯歌詞

又做乜鳩

叫阿旦番黎主持啦

主持又唔掂 節奏又差 啲片又on9

菊姐都上嚟祝福你呀，大家都姓關

大家姓關 上來恭喜下

當普通show睇

今晚仲衰撚過前幾年畀環球個幾間杯鳩cctvb既時期

冇環球,等叱咤啦

暫時幾好睇,新人主持好笑又識搞氣氛

rthk 都無咩

我屌

通常都係愈來愈衰

下哇

仲衰過東華保良

搵農夫加mayanne咪好囉
而家三條友無個壓到場

顏卓靈人又樣衰
把聲仲要怪到仆街 突登chok把撚聲出黎

真係辛苦6號拍住fyy同10a 10a係箍緊牙先咁定一直都係咁 主持得勁差

你好 都係抄, 森美大哥句句有版權

返去同你上司講 咪撚再用呢三條蛋散做mc

今晚石敢當應該攞好多獎

攞咗獎未唱,1月4

類似米奇同大家一齊呆撚左之際，崔波解圍話關家姐係想恭喜關菊英

諗返都覺得唔忍心

其實邊個頒獎典禮最大，唔係圍威喂？

無要求都幾低

好心頒番10首算啦

崔建邦 做主持真係好

00後應該冇人知陪著你走係盧冠廷架啦

睇流行金曲五十年仲好撚過睇呢啲中學show

*你

港台今年分開頒獎同唱歌

連登

又上神台

牙醫mag 嘉儀都無得黎

咪又係我開

我自己感覺港台最均真，但都好悶

五十年都叫請番啲唱得之人嚟
呢個中學show

cls,斬件最早頒獎禮加最遲頒獎禮

收得幾錢姐 最多咪$1000
番去比人笑成世

佢主持係幾好 不過形象插左水

係你喇，上黎喇

無簽啦

點解今年啲主題曲唔預佢地？

死番去叫春台啦。小馬bb

唔係神枱, 但點都好過 6號, Bob 果 D

貼地？

ＬＥＭＯＮ？

小背心？

屌

馮盈盈套衫做乜事...
係咪一心一意做雞算

Mag有黎

好想拉開閪盈條拉鍊

啲00後全部都覺得正常架

yy串得好，應該有心病

supper :

唔係夾其他嘢

主持d對答勁生硬

低能５０堅

捱唔到去11:30

嘩好柒

做乜鳩

9點半未 想睇沖天啊

就黎頂唔順

.....,.

搞咩啊。。。

On到笑😂😂😂

？？？？？？

我睇緊d乜撚野

哇 真係唔敢睇.....

救命呀

好想熄電視 但我媽睇緊

好老尷

好柒啊

10A成日去開P 公廁
公開處刑

Fyy點解可以一啲氣質都無

當依家仲係後生仔節目咩

蘇寧廣告

屌～～～～～～～～～

見到立立亡魂 肥左

柒到笑

好撚憎佢，八婆賓賓樣都算，仲要幫高鐵賣廣告，食屎啦佢

老實講，台下歌手要交戲最慘

蛋記班人睇到眼都突

叫人ＲＡＰ

做咩 chi lun sin

屌你老味真係頂唔順

on9到

成班黑人問號

柒到喊

............

轉睇AGT, 之後睇UP

快D頒獎啦

老尷到屌出嚟

仲柒過關家姐

仲有幾個字先到9點半呀

屌你老母真係好撚尷

六號有 d flow wo

gathering自我介紹中

屌腰斬咗佢啦

...

救撚命

唱歌唱得好自然

六號好勁１。

麥明詩好大陣柒味
成日驚住佢會漏口、講錯野 好唔舒服

尷尬到忍唔住笑

Deep

好撚好笑

做乜撚野呀😑😑😑

慘不忍睹，有無排過

7過關家姐

好救命

心諗唔好行過黎好過

想問果5條女跳左舞未

10A 知唔知咩係抖肩

當左後生仔傾下計咁做

笑到仆街

做乜撚野

。。。。。。

佢恥笑

Jo mud 9

唱唔到就算啦。

吳浩康阿ＤＥＥＰ

笑到仆街.....柒過掟包

一開始就跳左

我笑左失控

頭三位既柒片

炒撚咗諗呢段果條友啦.
咁柒都出到街

10a唔好咁撚戇鳩啦
同屆真係Bonnie完爆佢

。。。。好on9

嘩屌 好撚柒.....

10A比幾多人屌過先有得做主持？

終於有兩首似樣D嘅

真係鄧6號慘 帶住兩個月智障

fyy講野算係咁啦

年尾搞埋d咁尷尬既野

班歌手先慘

7到唔敢睇呀屌

坤哥笑死

笑死

阿Deep

班歌手呆晒

但係7得黎幾好笑

笑到喊

屌 係廁所屙緊屎聽到佢地啲freestyle啲屎縮翻入屎眼

懶潮 但柒到仆街

又幾撚好笑

笑到。２０１７之星。

10a未食藥病發？

成個場dead咗

班歌手d急才真係麻麻，求其up兩句都up唔倒

唔撚係啊

除左克勤最穩應該係deep

雖然未聽過佢呢首歌

真 柒過關家姐………

kfc都發嬲 之前係賭城

一開頭跳左啦

笑點？

當笑片睇

又多條尷尬到唔敢睇既片

同阿輝有得揮

原本食緊飯 睇到呢part飯都食唔落

係咪同阿輝齊名

嗰陣即轉up

屌fyy啱啱正經講作曲作詞個啲野個時仲順耳過10a

FYY好正

小背心？

較早前錄影？
咩呀？

唔可以ＬＩＶＥ唱架咩?

JM9

毒品康要淪落地痴cctvb 拎呢d 公廟獎😂😂😂😂

啲歌手係咪弱智 一句都RAP唔到

起碼又快又順

今年整係識呢首

咁你咪唔好食囉

肥左咁多

10A真係縮番去讀書算撚數啦

岩岩睇
麟伯 城城有冇來?

好聽

屌有無片搞到想開電視睇

好聽喎

Fyy第一次唔算太差啦 係癲左啲啫

現場難聽左咁多

下首

肯企係身已經比面三條柒頭啦

Deep 呢d 先係歌手

高質live

吸毒佬 >>>> 比比鳥

下首係黎明喎ching

冇 不過蔡楓華嚟咗

真係聽得出邊啲係真歌手

Deep
00後快啲聽歌啦，呢啲先係歌

你都痴撚線歌手憑咩要識rap呀
識rap果啲叫饒舌歌手，如果係農夫你咪屌囉

當年如果無毒品單野 應該上左神枱

已經錯過咗洗剪吹紅嘅機會, 而家只係個唔忿氣嘅呀叔

10A D急才點做大狀

定係下世?

坤狗一句都UP唔出

完全冇得比架喎

勁歌金曲黎講
兩位港姐就黎超越關家姐

坐左係梅姐隔離

全晚得deep值得聽下

Deep退步左 但都係好聽過前面幾位

上面對band究竟係for what?

Deep真係屌打全部人

講主持人仲多過d歌手

先入為主

小背心

啲00後會唔會覺得deep係廢老霸住個獎

吸毒食女咁開心.
抵啦

以為係阿mag

馬面好波

雲長

佢急才=0
比人撚狗咁撚

呢條女算ok喎

小背心幾好聽喎

關菊英今晚有無黎？ 溏心3 主題曲係咪佢唱？

琢磨幾好聽

gem有冇嚟

第一次見呢條友

禁play 制

把聲ok喎

好過何硬屎個垃圾

唱得幾好

應該無得比
關家姐係柒一鑊
佢哋要跑成場

去英皇做女歌手就預左一世上唔到位

柒撚到 唔想睇呢條撚樣

太新

仲好過JW

成晚真係得1首聽得入耳

無吳若雞

小背心屌打晒全部

又播片

同個咪打車輪？

2首都好唔錯

降魔的來了

又唱得幾好wo

的士狗

關家姐又係姓關
會唔會都黎恭喜下佢

家姐係發自真心既柒
兩個港姐係節目要求姐

用嚟借運俾雞容

做乜撚野
DC9

黎明張學友劉華

點呀 的士司機又識邊撚個呀

屌牙

廢石

算幾好
冇咩走音

開心就亂收車費

相對黎講 硬C真係好廢

屌 係咁播片 d主持真係易做

英皇不嬲勁

笑撚死
播DC9條片仲長撚過D所謂既歌手鳩唱

克勤？

本尊

的士陳，屌你fyy

咁都抽一抽taxi陳

專心睇先

石敢當

唔係姓陳

笑死柒頭陳

本尊唱番原版啦

有無得叫返5條女係後面做dancer

做乜鳩
石狗當

的士司機渣的士會聽歌架咩...

降魔的

d高層笑得幾開心 廢石上位啦

fyy啲小動靜真係好淫

bye

點解無遙不可及

胡紅軍之前唔係比人屌佢整容咩？做乜宜家又上左神枱

嘩

揾農夫做主持好過

…

咁都要抽的士陳

廢石 拎埋遙不可及啦

無線想推佢做一哥

方面眼紅咗癈昆咁耐, 而家一定暗地恥笑佢

收到瘋第20首吳若希先壓軸出場兼拎金曲金獎

舒文感謝祭

播片攝時間真係好差
不過一諗到freestyle會幾柒都係算

唔係有降魔的 削骨邊有上位得咁快

講野快到趕住投胎咁

其實刀削面喺師奶群同大陸係咪紅咗

削骨個髮型………

馮盈盈抽的士陳

許靖韻英皇定星夢？

演繹得獎歌曲
胡鴻均！！

6號係咪唔記得歌名

肥圖呀

Budget 低到農夫都請唔起？

刀削好似開始有d 氣勢
隨時係佢接軒仔班

英皇

剪完就即刻轉運

佢仲有好多妹妹fans

佢本聲係好聽嘅

誇世代拎

算慢

好正

呢首係好聽既，好上腦

有歌咩？

係

把聲

朋友身份原本係惠康佬唱

點比
軒仔掂過佢幾十條街wo

有時唔係好入咪不過

笑話黎?😂😂🤗

不是吧

刀削都叫唱到個KEY
正常人真係唱唔到

想問下 係咪TVB 收音有問題 d人聲好細 音樂聲就好大 又有回音？

定牙醫

一個歌手要靠劇集上位其實都幾慘

糖心風暴果首 今晚唔知會唔會有

要多得牙醫走人

其實佢地係照稿讀 定爆肚 ？

首到此一遊咁似酷愛

仲要做到1130，個三條友

不如改名叫tvb主題曲頒獎

下首呢

當坤哥死架？

牙醫

signal wong有無黎

唱首c9歌就話超越
依家係聽眾低質唔係佢有料😂😂😂

咁樣cut 個尾都未完

以為會唱晒兩首

英皇去哂边

似佢自己首天地不容多啲

扑野歌

倫伯接班人

D 上左年紀既人都鍾意孝順既細蚊仔

我諗笑鳩的士陳應該係爆

緊係有 唔係送禮勤黎做咩

廿幾歲個堆佢最有台風live 又穩

星夢班2打6都上到大台

TBB真係